屌原來iPhone x連幾多%電都唔顯示唔到

要拉個control center 落黎先得
有無咁撚on9呀
個邊粗少少咪算囉，又m字額又無左touch id又無3.5mm，洗唔洗咁撚有性格呀
個a11咁撚快有閪用咩成日攞著啲用家黎搞
利申 iPhone 7，想換X但發現佢愈來愈多濕鳩野
整到好唔user friendly 囉成部機
最底成行位淨係做home 掣晒曬啦
點解唔右下角拉上黎就control center 中間拉上黎就home，係要咁on 9嫁喎

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

因為M字額右邊唔夠位show埋percentage

個control center 係右上拉都已經夠晒反人類

真係唔明，點解以前成得較顯唔顯示，依家揀都無得揀

垃圾

無乜野 覺得 依家手勢 真係單手都操作到

班五毛好識得懶中立架
同埋開十個post先有一個撐中
咁係咪要提醒下人呀屌你老母power off

標準答案 : 你智商用唔掂部 iPhone X

咪話因為M字額右邊唔夠位show埋percentage

犧牲3.5mm我當你要多啲位裝硬件
逼人轉nano sim我又當你要多啲位
犧牲個電量百分比又換到咩翻黎先

方唔方便又關智商咩事呢

單手實操作到，但由頂向下拉，同由底向上拉，邊個方便啲？
密碼鎖我單手都入到啦，點解要整個touch id？方便嘛

睇啱先買啦仆街

幾撚時話我有買呀識唔識字呀屌你

唔換咪唔換囉

希望下一代會好啲啦，等多年

都唔夠位show

iphone 用家: 使乜成日睇住個電量架? 你估你用緊an機咩?! 一日叉一次, 開心使用中

如果你開左 Reachability ... 拉落再係果個位拉落黎已經顯示到 Control Centre.
(姐係部機中間個高度)

屌你上面有條傻閪講反人類, 笑撚死我你睇得多大紀元?

咁有無人諗到家下 Home Gesture Area 拉上當有返 Control Centre.
咁點 Go Home? 點用 Reachability? 咁撚反人類姐係好多高見啦?

係下部iphone嘅伏筆黎

明明左邊仲有好多位剩 其實可以擺埋訊號同LTE

今年講反人類，三星指紋擺位敢認第二無人敢認第一

咁大獲 仲諗住買

3.5mm

師兄，唔岩規矩喎，實捉到你

現有缺點除左oledmon
同埋m字，其他upgrade
system就解決到，你諗你

其實佢係向sj致敬 遲個version會出番
之前嘅iphone都係無 % 顯示 要jb先有

iphone 從來沒有最好用 只有更好用
後浪推前浪

其他牌子<<<<<<iphone 1<<<<<<iphone x
新功能唔惦 唔方便

一係你信仰唔夠 個腦被病毒污染
一係你智力唔足以理解新設計

呢位師兄講得好

我唔知你地係度屌啲乜
又唔敢升IOS11
係咪想叛教 係咪搞獨立?

可能會改到係個電icon入面出數字

wow 高新科技

俾啲時間佢突破

Apple野通常要經過兩代時間改良，我覺得只有4、5S(SE)、7&7+先稱得上係個一代技術的完全體。

8 先係完全體,
x 已經去到另一個領域
8同之前既機已經太out 了

X缺點太明顯，結埋心水等下代

蘋果已死, 只會愈黎愈差

電話姐 講撚到娶老婆咁款

總之有新款就一定轉,
轉硬件唔轉樣就最多餘

其實唔show個舊電池show%咪仲好

所以佢咪有得俾你揀開定閂囉
你覺得把撚姐人定未必嫁嘛

而家有幾多機唔係用nano sinm

而家有幾多機唔係用nano sim

3.5mm 一定要收皮架啦,
唔好再拎3.5黎打飛機

係連登嘆iphone

Agger 科技進步就會有野有機會被淘汰，以前gameboy連機都要駁線，到PSP開始未又變曬藍牙